有冇人同我一樣好鐘意唔做家務既女仔,覺得好可愛

見到對方係屋企懶洋洋咁, 唔知點解覺得好治癒,
唔介意幫佢打理哂

女仔識做愛咪得

你試吓叫你老母唔好做家務囉

支持樓主同唔做家務嘅女仔結婚

有咩所謂,好小事姐

本來想駁你, 但諗諗下你又錯唔晒

肥婆呢